REQUERIMIENTOS PREVIOS: TENER INSTALADO NODE.JS v.14

ABRIR UNA CONSOLA DE COMANDOS

EJECUTAR EL SIGUIENTE COMANDO $npm install -g @angular/cli

CLONAR EL REPOSITORIO

EN LA CONSOLA DE COMANDOS NAVEGAR HASTA EL REPOSITORIO DESCARGADO

EJECUTAR EL SIGUIENTE COMANDO $npm install

EJECUTAR EL COMANDO $ng serve

ABRIR EL NAVEGADOR EN localhost:4200 PARA LA EJECUCION DE LA PARTE FRONT DEL APLICATIVO.
